我哋唔係要贏連登，我哋係要贏香港啊

呢度大家係真連登仔，你掟核彈都唔撚割蓆，但社會上其他人點諗？

香港好大，唔好淨係上連登打飛機啦，我哋要贏香港啊

對準政權，對準黑警

永不割蓆，但有時要停一停，諗一諗

《梁天琦致香港人》

你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

寧阻人返工，勿阻人收工

Pish

唔好墮入同溫層陷阱